8 日7 夜關西中度遊

岩岩落機搭緊haruka 去京都，見悶悶地開個post吹下水
今次計劃京都2日，京丹後2日，北兵庫2日，大阪2日
有冇巴打行程同我差唔多？

LM 等看爛尾

Why

巴打 我黎緊12月去 你有冇買果d 周遊卡？ 係咪抵d?

飛

咁樣玩，人唔散已經嘢當你贏呀。

同埋爛尾嘅例子已多到數唔到

出現了

今次買左ic +haruka (來回） 同埋 JR West wide pass

我仲要要帶住兩老玩，對我黎講都係一個挑戰

今次同兩老去，應該都冇機會

聽日去邊好 諗爆頭

今朝早咬左個包就上機到呢家
肚餓到傻，快快手check in完，去左搵野食，所以呢家補番文
京都呢兩晚住呢間
Cross hotel Kyoto

話說好似係新酒店，位置係三条車站附近都算方便
房都算闊落，同埋都打埋得乾淨（我通常習慣會睇窗邊多唔多塵 ）

然後就狗衝去左先斗町搵野食

原本諗住食柚子元打邊爐，但佢岩岩last order 左
跟著我老豆話求其入一間食都得，結果我就好是旦咁入，結果入左一間門口乜menu 都冇，完唔知有咩食既既舖

本原來係大阪燒，我地呢個係牛肉味，另外仲叫左支啤酒
其實原本應該我地自己整，但老板娘好好人，怕我地唔識幫我地整
味道真心唔覺得好特別，但可能我地真係好肚餓，所以比我地秒殺左 （由於份量唔大，所以encore 左份豬肉味 ）

由於我地都仲係覺得肚餓，所以再搵野食
行番出木屋町通，見到呢間拉麵，又係諗都冇諗就入左去

我叫左呢個，牛輾麵

個湯濃得黎唔鹹，麵係幼麵，我幾鐘意，唔算話係好好好食，但醫肚黎講真係一流

睇下舊肥膏幾邪惡
雖然佢話係牛展，但我食落覺得似坑腩

聽日我會上比叡山，時間充足會去埋貴船（唔夠時間就睇夜楓），但都想留番d時間行下河原町新京極果邊

頂 我完全無頭緒
瞓醒先算 btw我聽晚訂咗河原町平價法國菜

我都愁緊聽日lunch 食咩好
Btw 日本仔西餐的確食得過

間法國菜叫咩名

原來日本都有坑腩麵

仲要係我清湯腩

沖完個涼，又有d肚餓，係時候食宵夜
決定落7仔買

明治鮮奶，明治奶味雪糕，tiramisu 味泡芙，Cream Cheese Muchi

泡芙同Muchi其實冇特登去揀，只係見到個貨架上面明明就放滿哂貨，但唯獨呢兩樣得番幾隻，本著執輸行頭慘過敗家既精神,唔理lu買左先

Lm

睇我聽日直播

啱啱去完天橋立同城崎，依家係倉敷

貴船有度圍住，裝修緊，行到最入，其實都冇咩特別
9號去完，果日仲要壞車，壞咗好耐

係三條食緊野
croxx hotel 原來開咗下次試下先
住過大阪個間唔錯